［圍爐取暖］有冇巴打矮過170cm

出街見到大部分男人除咗啲阿叔外都高過我，其實我真係好撚羨慕。
試過約條女出嚟食飯，佢同我講整體我唔差，但太矮
唔知有冇巴打明白我嘅感受

利申168cm

無身高
咁個樣呢？

有
我186cm

168仲想點

我155呀屌鳩你

國貨城

死咗去算

QQ

中學生？

我
159cm

選擇係少d ga la

大把唔高嘅仔拖靚女啦 咪令自己係其他方面進步下囉

有得$2搭車仲想點

150留名

唔緊要
你有錢就得
連錢都冇既話
冇計

好慘 我細個都勁驚自己會唔高 中學個陣日日係屋企原地跳

惟有開放啲揀埋男仔

165巴打 女友係靚女護士
身高係重要 但有其他野更重要既 你自己發掘下啦

香港好多人男人米七左右
但係都好多女米七

放心喎，實有啲識唔到180嘅女仔焗住揀你，
個個都想男友180唔通個個都180咩

咪撚瀨身高啦

最緊要有錢就得。

而家幾高？

有啲人話有用但係我個fd話冇用

睇淡啲囉
越在意越自卑

？？？？

有米7高
但個骨女人咁細，香港大多數微肥嘅女都粗過我
仲衰過你地短仔
好想搵到個細粒另一半，但身邊又冇

過你咪操大隻啲囉

絲打受唔受溝

176

通常矮仔個樣都唔差 有啲高佬個樣好On9

已經操大隻咗
但係搵唔到細粒妹

靚仔?才華?口才?性格?錢?依d唔係咁易有
不如練大隻d食肥d算

Gay佬更加以貌取人

140

已經睇淡咗

其實個樣唔算好差，但真係矮大部分女仔都高過我

168咪算好囉

太廋有得後天操，矮除咗斷骨重有咩方法

我165 想死

163

I know that feel bro...

又話166

著鞋先有

肥瘦大隻自己選擇 有得變

矮真心慘

我得180高

我都唔夠膽著heels

你幾高

唔緊要啦，168好意頭，多1cm少1cm就話啫

173

170掛 好耐無度
但係男友得168

建議你斬左對腳

我167 著埋鞋先米7
有個單身女同事仲高過我 溝都唔敢溝

我都想得一五幾

你讀書叻唔駛咁自卑喎

你呢句仲難聽過粗口

我寧願讀書又叻又高

160有時諗係咪J得太多搞成咁

我呀哥 不過佢條女都係得155

你夠哥做乜

唔自爆喇 總之高人工啦
有時我都想自己係佢
喺佢隔離 咪一樣會自卑

175/6其實最岩岩好

你阿哥又高又讀書叻？

其實男仔理想係183-5

無你咁勁 不過184

...
唔識覆你

同事就咪喇, 無謂喺度食喺度柯。
十幾年前遇過個176~178既女, 冇溝, 後悔咗十幾年。我就80後既, 果個年代好少女有咁高, 樣貌中等
me174

要讀書叻過你都好難喎巴打

佢身高完全輾壓我...

你父母幾高先

唔夠架, 而家啲女最撚鍾意電燈柱掛老鼠箱

不要再問了

太把毒撚都180啦😅

174個幾cm差好遠

sor ching

發育成日打飛機?

我195cm高都冇女
D女比米六連登仔食曬

好羨慕樓主 我195

Fuck you

曾志偉？

入嚟揾你

Fuck you!!呢句難聽過粗口

唔通飲番就可以高番咩

點溝當時

我想講係絕對有用嘅 我中二嗰陣打籃球打到lunch都唔食 打咗一兩年由158左右升到中四五嘅176 如果唔係停咗打波我或者會繼續高落去

利申老豆老母都唔過160 唔知點解突破到遺傳限制

矮啲都係操大隻 好過又瘦又矮

果然運動最重要後悔

仲有係充足既睡眠

呢個真

我大你1cm

195係香港太高嚇走啲女啦

發育果陣on99唔知做乜鳩群埋班打機friend 個個唔做運動宜家圍內最高171矮撚堆'

jojo?

160

我覺得呢個比自己狂跳有用

宜家每日得閒一路睇片一路原地跳，成十九歲都唔知有冇用，不過高得1cm得1cm

我169 但係老竇有178 老母都有163
點解

Your father is not your father

帽事嘅

158表示有女友

好多男仔都鍾意生得唔高既男仔

難道我只得番轉基呢條路

但係基都好睇高度架 ， 講緊訓係到既高度

世事無絕對
命裡有時終需有

好耶我高你3cm
有冇興趣組個哈比人聚會？

159
哈比人組加一
每次都比女仔話樣樣都OK，但係好矮
結果係不了

169

183cm

其實人類演化左咁多代都仲有170以下既男仔證明好多女人唔多介意身高，你努力提升自己係其他方面既能力吧啦，高係好吸引，但學識智慧或至錢呀EQ都係，加油

本身同事黎 佢無做之後keep住傾下計咁 有次講開睇戲 我話有套戲想睇 佢就話佢都想睇 睇完之後隔咗2星期到就表白 最後得咗一齊咗之後先知佢套戲係睇第二次

Me 160成日俾班fd笑

巴打一係醫生一係好靚仔
定both

好好嘅安慰
但矮係好似智障人士咁
係社會上嘅缺陷
係一個意外
並唔係物競天擇下嘅生存者

就黎24 仲有冇得高
167CM

依家唔同以前盲婚啞嫁，啲女人可以自己選擇之後啲後生多左好多高既人，唔似上一代180比人叫高佬，依家出街周圍都係，證明其實矮人係比人慢慢滅絕緊，可能再過多幾百年就冇晒

my dead father 164 mother 160 me around 183

typo not 164 but 162

165 here
不過唔緊要 應該會有男仔鍾意我咁細粒

咁又未至於溝唔到女 160-175都試過 只係168個範圍可以向下延伸

我都係啱啱好去到170cm

大把細細粒嘅女仔，通常仲幾可愛

除非你係咁要咁犯賤中意長腿啦

you 6 feet 5 is a decent height

其實通常啲女都鐘意18X 高嘅男仔，真係擇唔到先會向下調整，但幾時會調到我呢個身高

我171 19歲 老豆都係咁上下高 阿媽就得米五。 宜家後悔發育期偏食同埋少做運動

樓主168係面向墻度定係背靠墻?

背向度，但我估兩者唔會差好多

你話樣衰，肥都可以改，矮真係冇得救
我有諗過著timberlands 個啲高身嘅鞋，但夏天真係熱死

巴打靚唔靚仔先

188係女仔眼中會唔會太高

五官係靚 不過手短腳短 頭大 五官再靚都減好多分 所以整體一定唔係靚仔

咁姐係靚仔啦 靚仔就算150都無問題啦

但個比例好怪 頭大身短點都好 有另一半欣賞就夠

比個選擇你 190樣衰 150靚仔 講完

我再高你3cm
162
我都係俾啲女仔話我樣樣都唔差，就係差在唔夠高
到而家都未溝到女

再黎過會唔會溝？

我167 我know that feel

我體檢 面向墻度 171 背向墻度 170 背向墻係會矮d

好奇點解反而唔係同事既時候開始 係無做之後開始傾計先曖昧？

190-195完美身高

間中會同自己男友講過依個話題，

我同男友討論係
男人排位窮>肥>樣衰>矮

窮可以靠努力改變
肥可以去減
樣咪去靠外型去執或整容 , 完全冇問題
但矮過160cm咁就真係一世

佢就話 男人矮過女人無問題 有乜所謂

搵一個矮個自己 比如168 就搵個 158cm

矮過170 唔算矮. 咪最多同條女視線平頭.

申利
前日先比自己男友串我矮. 你估我想158cm 架

你高過我咪得囉.
重點係我可以埃起你膊頭心口咋嘛
男友你心口膊頭好重要. 比我依靠.

158表示鍾意攬啱啱好高過自己. 唔使太高嘅男人.
唔係太高嘅男人身形岩岩好. 舒服冇壓力. 又有心口同膊頭好有安全感架
180 高佬不了.電燈柱

我條仔都168 成個package先係重點 身高當飯食咩
利申 168 絲

絲打？

168又唔算特別矮
我覺得香港男仔都係168-172

利申 有女

對啲細粒嘅女仔(例如我)咪啱啱好返
利申唔喜180up嘅男仔 講嘢都要抬頭攰死...